東涌藍天海岸好冇住？

見個會所好似幾靚，行去地鐵站好似幾近，買唔買得過

好
快啲買

番工番機場?

返中環

超多大陸佬, 返機場就OK,
出市區, 人地放工返屋企食完飯你都未返到

但地鐵去中環唔快？好似半個鐘到

鬼佬仲多啦....單講住 大陸人點會簡呢度

行2個字先到東涌站
香港站又係兩頭唔到岸

東涌私樓果堆幾舒服，無乜廢老，環境又好
出中環大約35mins

呢家低水

有冇巴打住嗰度但港島返工

外藉人士多 環境舒服

東涌d樓 成排屏風咁真係
放假好撚多人黎行街 好撚嘈 又好多蝗

翻中環可以接受
出中上環朝早返工搭E11A都幾快

港島綫揀一間點都好過東涌

買東涌樓唔緊要 不過唔好睇clubhouse做選擇囉

冇咁誇，MTR出中環都係30分鐘，同埋近機場，好多巴士線到各區。

連登會叫你移民

Bought🙏

食野又貴，又無野食

恭喜師兄,買左2房定1房?

你係邊間公司既 AA 狗 ?

3

Not AA, sorry

貴過地鐵月票好多
如果鐵既話連行同等車 番上環預1粒鐘左右